Android平版電腦安裝咩防毒好？

考慮緊買「蘋果」定「Samsung平版加防毒」好